大家啲lazer喺邊度買

想同大家一齊撚狗

喺養心殿幫襯就會送
佢哋聽日仲支持三罷

ssp鴨記 (好似係)
ps 同mw數藍光勁d

警察啲催淚彈邊到入貨好想當氧氣吸

屌你啦個運動唔係第一日先開始，
醒少少，
我有合理懷疑你係啲condom 上連登攞料

遲啲去睇下

仆街 俾你發現咗

同W數綠光睇落會光啲
不過藍光W數多數大啲

各一枝啦屌